\begin{frame}
    \frametitle{Cobertura experimental da pseudorapidez}
    \begin{figure}
        \centering
        \includegraphics[width=0.65\textwidth]{images/pseudorapidity/dndeta-experiments.png}
        \caption{Cobertura experimental dos principais exeprimentos do acelerador de partículas LHC.}
    \end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
    \frametitle{Primeira interação de chuveiros atmosféricos}
    \only<1>{
        \begin{figure}
            \centering
            \includegraphics[width=0.75\textwidth]{images/pseudorapidity/dneta-original-all-proton-e19_00-t60.pdf}
            \caption{Distribuição de partículas em função da pseudorapidez para 1000 chuveiros iniciados por próton com energia de $10^{19}$ eV e ângulo $\theta=60^{\circ}$ e $\phi=0^{\circ}$.}
        \end{figure}
    }
    \only<2>{
        \begin{figure}

            \centering
            \includegraphics[width=0.75\textwidth]{images/pseudorapidity/dedeta-original-all-proton-e19_00-t60.pdf}
            \caption{Distribuição de energia em função da pseudorapidez para 1000 chuveiros iniciados por próton com energia de $10^{19}$ eV e ângulo $\theta=60^{\circ}$ e $\phi=0^{\circ}$.}
        \end{figure}
    }
\end{frame}

\begin{frame}
    \frametitle{Densidade lateral por intervalo de $\eta$}
    \only<1>{
        \begin{figure}
            \centering
            \includegraphics[width=0.75\textwidth]{images/pseudorapidity/ldf_bin-original-eposlhc-proton-e17_00.pdf}
            \caption{Densidade lateral de partículas em função da distância ao centro do chuveiro para chuveiros iniciados por próton com energia de $10^{17}$ eV e ângulo $\theta=60^{\circ}$ e $\phi=0^{\circ}$.}
        \end{figure}
    }
    \only<2>{
        \begin{figure}
            \centering
            \includegraphics[width=0.75\textwidth]{images/pseudorapidity/sum_bin-original-eposlhc-proton-e17_00.pdf}
            \caption{Proporção da densidade lateral de partículas em função da distância ao centro do chuveiro para chuveiros iniciados por próton com energia de $10^{17}$ eV e ângulo $\theta=60^{\circ}$ e $\phi=0^{\circ}$.}
        \end{figure}
    }
\end{frame}